歐盟外長：歐盟會考慮在香港問題採取額外措施

Trump.gif

我由上年聽到今年啦

考慮....將會....打算.....(無限Loop)

香港人: 比passport最實際

口火球之術

大把人已有bno

仲有一樣更實際

睇撚到悶

屌 回歸後冇

算尻數啦 歐洲病夫

passport你老母咩

比居英權, 咪又係大把人話留係香港搵食唔走

收皮啦屌

香港人要BC呀

講廣東話嘅BC呀

一個留香港搵錢咪得
成家去搶學位搶福利

推

雖然我知道大家好想歐盟制裁
但歐盟咁柒大.要大家有齊公認好難
有班係奶共既
仲要經過歐洲國會議會上去批
所以連登仔唔好再柒
成日話all take
都要睇下依家情況可以點做
講邊個唔撚識講

will consider

所以歐洲議會議員好柒
因為佢地都成日屌歐盟all talk

落地即派EU blue card就話啫
否則一切都係空談